新口號：釋放所有社運人士！

鍾健平因煽惑非法集結罪被捕 將到跑馬地、警察總部、新界北總部被查

日前申請元朗遊行被警方反對的市民鍾健平，是日下午出席城市論壇節目後於銅鑼灣被警方以涉嫌觸犯煽惑非法集結罪拘捕，將先帶到跑馬地警署、其後到警察總部，再到新界北警察總部進行調查。

當時目擊事發經過的「北區水貨客關注組」召集人梁金成，稱當時自己亦被警方截查身分證及搜袋，其中一名警員發現截查位置有閉路電視，要求梁往其他位置繼續被查，梁拒絕，警員其後即以客氣態度繼續截查工作。

釋放所有社運人士！

推

去各區警處要求放人，去ICAC總部！

納入N大訴求啦屌
咪分散人注意

全面支持730港鐵大罷工！

呼籲駕駛者以行為藝術支持罷工

一路在心中啦

我絕對支持罷工

撚